[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(4)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s.:MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

新post

都係唔買vr

春音醬都去左試玩

YES

我仲未去

搞到我有時間都想去下

唔小心訓著左

下星期先去拜山

孝子

有冇friends有睇動物朋友

搵咗代購搶BD
希望搶到

頭先同朋友睇完sao劇情版,
都幾好睇,開頭d打鬥畫面唔錯

2d 定4dx?

2d
btw,mx4d是咪即係4dx

應該係

未睇過4dx

得閒去試下
有d戲有同無真係幾大分別,
諗諗下都有d想睇多次mx4d版既sao

之前睇過4dx 版少女與戰車 個感覺真係好正

係呀,4dx版同屋企睇真係好大分別

個效果真係同2d冇得比
價錢都係

好貴下

諗諗下睇次mx4d sao都好,
睇下聽日睇埋聲之形之後點先
希望地鐵唔好壞
其實都係2-3倍度,間唔中睇一套都ok既

今日去拜山

咁遲先去

七海準備入場睇聲之形了
等陣睇下好唔好直落mx4d sao

有心唔怕遲
聽日去睇SAO

岩岩睇完聲之形,
七海唔係好明套戲講咩
而且男女主又成日玩信仰之躍
畫面音樂同毒性都係你的名字好d

頭先睇埋mx4d既sao了,
如果計4d既效果位既話,
少女與戰車做得好好多,
sao係又震唔係又震
電話響張椅都震,
俾隻獸人打又唔知點解有水(唔會係口水效果掛
不過打果時d效果唔錯,
最後boss果時,差d震到七海跌落黎
另外,mx4d d香味無4dx咁勁,
而且mx4d好大煙,連moon都睇唔到

btw,聲之形幾多女仔睇,solo同一班入場都多
至於sao就一車車毒男,細路仔入場,頭先仲有一對正太坐七海旁邊,一路睇戲一路俾反應,真係好得意

七海對正太有反應
但係mx4d 同4dx 差幾多錢？

只要夠細粒既話,
其實蘿莉同正太都好可愛
應該套套戲唔同,
如果剩係計sao既話,
mx4d 145,4dx好似落左,搵唔到價錢,不過應該係4dx貴d

......可能貴30以上

咁如果貴少少 4dx 抵睇d

今日冇時間睇
聽日先去

而且近d,
.mx4d好遠

睇完，幾好睇

mx4d

今日早d訓

好遠

同4dx d位比係點

唔係
就唔到時間睇mx4s

4dx會噴多d水,香味濃d,moon會噴泡泡
mx4d噴d煙好濃,水同香味少/無,d椅會有野吉背脊
其他應該都差唔多

聽日有時間，去太古睇先

吉背脊
btw 聽日有rg

我唔去RG

唔得閒,去唔到

睇緊flip flappers了,
雖然睇落係百合片,
但點解劇情發展好似會好黑咁

btw,果季都幾多百合番
偽百合都計

聽人講個套 好似係百合
btw我唔太記得個季有咩

準備睇X4D

睇完，好震下

去完RG, 買咗im@s百合本

睇完會累

d 百合攤少到冇 咁你都搵到

btw 個music zone 幾正

我睇完4dx 都覺得好興奮 想再睇

好似坐緊機動遊戲

咁誇張

七海唔係im@s fans
最近百合番多左,仲以為會有多d百合本tim
btw,music zone係咩黎

坐2個鐘機動遊戲

e 個event 依然係腐野為主
e次佢d show 全部係哂music zone 搞 入邊有哂d音響同燈光設備 個feel好正

4dx 真係睇幾多次都唔悶

香港同人真係好多BL
即係攤位同舞台分得更開
如果d位闊d係幾好既

又唔是全程郁的
btw,sao好似無少女與戰車個效果咁好

係佢分開層數
個台 我估都係專用黎做表演 所以好有feel

少女與戰車真係好正 可惜太貴 唔係想睇多幾次

跟住仲有6集，應該都有4dx版

原來今次rg有兩層
咁起碼無咁迫

果6集唔係ova咩

劇場上映

我估ed 應該得2d

唔知呢
不過2d都想入場睇

前日香港RG收穫

早栗買果d七海都無睇過

唔知香港有冇得上

都幾多野買

希望有

上年個百合only又無啦啦冇左
今年唔知會唔會有番

村長
係wo,七海都唔記得有呢樣野
明明最近多左好多百合番,
唔通係唔夠經費開唔成
強國果個百合only應該唔同香港果個掛

睇完套filp flappers了,
都幾好睇
入面有好多其他動畫既neet
不過可可娜是咪ntr左mimi
定係帕皮卡先係ntr左mimi

mimi比自己個囡ntr

我記得好似係搞手 突然有d事所以取消咗

出面突然好大雨

葵青區停左雨

最近d天氣怪怪地,
下星期好似又變返20度

涼涼地幾好

變得太快了

好易病

我覺得上星期好熱
而家既天氣好舒服

之後又即刻熱返

七海個blog個網話要更新,
如果無係限期前申請,
舊blog d資料會全部無哂
而家都幾多人嘈緊
btw,七海d野好似重新寫個都好快

你好似冇放過blog 出黎

因為呢邊唔洗用呢種方法

仲以為有特別野睇

你想睇咩

係迷全個blog都係講花吻

睇花吻的日常

先無d咁既野
btw,其實可以好似花吻吧某個post咁,
將d笑話既人名改做花吻既人名,
咁就有日常睇了

個個post我睇過

尋日朝開始就開始肚瀉,
夜晚仲發埋燒tim
今日下午好左d,
不過而家又開始有d唔舒服,
早d訓

用花吻療法好快好番

仲有冇事

普通傷風感冒先有效的

退左燒同無頭痛了,
不過仲有d肚痛
呢幾日都飲左幾多寶礦力,
順便飲d益力多先

飲咁多ed 野